【陰謀L】越來越覺得香港黃藍背後都是中國的利益

我越來越覺得香港黃藍背後都是中國的利益，它們借香港來打自己的仗，最終戰果都係中國獲利

1. 警隊因犯民憤而被解散，市民一片叫好
➤➤但其實搞臭警隊只需要一百個前線警渣加十個警務高層，其餘警員一直在白色恐怖和滅聲中遭殃，連國泰同醫護都有白色恐怖，憑咩相信警隊入面無。
➤➤無左編號的一個好處係，將來追究時佢可以推任何一個警員出黎頂罪，或者先解僱再不提供任何解釋任由市民延伸思考，最終誤導效果並排除異己，達成內部深紅化

2. 重組深紅新警察，或者直接公安治港
➤➤而家已經開始有風聲講緊「公安都好過你地啊！」或者「就算公安執法都唔會發生D咁既事！」
➤➤雖然目前只是少數，但不排除這個聲音會漸漸或"突然擴大"，然後民意再次「被代表」

3. (接續2) 大肆抓捕在港大陸貪官，市民再次叫好，在仇視心催化下忽略公安在港執法的合理性以及冤獄的可能性
➤➤由法拉利事件，瑞士銀行文宣中，可以睇到中國有好多「境外投資」
➤➤中國貿易戰需要錢，特別是外匯。如果可以配合一波民間憤怒進行操作，好可能吹風：「雖然我反送中但係呢班貪官財產送中係好事」

最後大陸介入香港執法體系，又回收返一大筆資金去打貿易戰，獲利無數！

反方向黎講(藍絲勝利)

藍絲贏左，所有白色恐怖在港實施，在中央的統治理念中依然有利，因為佢始終介入左香港執法。

但走藍絲勝利的劇本，實質上絕對係真正攬炒。因為無左「民間一片叫好」的過程，除左中資，其他國家的資金都會走。

權衡利益之後，場仗將會係國家帶領下由黃絲勝出。

推論完成，驚喜不驚喜？意外不意外？

一一一題外話一一一

鬧外國勢力介入的藍絲/中國同胞可以諗下，係一個國際都市入面如果沒有外國人敢做生意，仲算咩國際大都市？

人地要係香港做生意，點解無權對香港的政治環境指指點點 / 評論？

你入一間茶樓食野，係咪無權罵茶樓整pat屎比你食先？人地比壺茶你飲再屌9你浪費佢茶水，你係咪要飲水思源同佢講對唔住先？

講貢獻香港，係你打工的貢獻多D，定係外國投資做生意果邊的貢獻多D？

我地(黃)同你地(藍)其實都係包左係林鄭口中的no stake in society裡面， 而比你屌到飛起果D所謂外國勢力先係香港的服務對象。

呢個係國際大都會的商業結構，香港係一間店，而所有外國都係你個客。唔好見到外國人就屌好冇？

除非你唔想做國際大都會，咁我無野講。

公安好d 個d 傻鳩
同犬一樣攬炒

中國點都贏架啦

若然屬實
中國便會是贏家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

柒少陣啦一邊反共嘅話有中國支持
P牌

做乜撚今朝突然多左咁多五毛，blocked

無錯，佢地嘗試緊用一份仇恨spin開我地條心理底線

不論如何，半步也不能讓

你大叫反對，就會無間諜引導你去踩屎？
人地係靠滲透起義起家架
警察都識偽裝成任何人士啦

「佢地識得點樣吹風引導你的反對思想去達成佢地的利益」，我一直就係講緊呢樣野。
仔細諗下，點解黃絲多左咁多撞車po
搞到外國媒體撞車，對邊個最有利？

我係陰謀論，標題就講左

但係我想alert大家注意個風吹緊向邊
「而家警察仲衰過公安」
「等班警察都試下送中」
「D貪官咁多錢喺外國，今次仲唔爆晒出黎？」

呢D言論都係好引導性，如果係我諗多左，fine，屌我一個皆大歡喜，我接受。
如果係有人特登引導，諗下佢地咁引導會有咩目的，有咩利益，點解都叫五毛？就因為我個牌係P字頭？
資歷入罪，咁樣同中老年睇唔起年青人係咪同一個邏輯？

你話策略上會煽風點火，我就覺得唔奇，所以先引人出咁多fake news黎試圖破壞
但係佢地最多只係偽黃，佢地只可以策劃過度偏激嘅言論（不論係激化/弱化）去達至佢嘅目的
咁所以，咪即係資訊戰，但係講到話佢都係黃就真係

借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

「粵港澳大灣區警察交流中心」